灣暗星當街當巷與中學生法式濕吻

睇完扯扯地

打少左個台字

隔住個moon都feel到毒

喱d先叫食女專家 連登仔收皮啦

好撚正

面對現實啦 人地咁嘅質素都食到女呀

條女幾享受

帥哥fbi !?

都冇錯標圖 做乜撚俾負評 痴撚線

人地同好多女合照架

好彩係其他post睇完唔中伏

睇條女個樣只係想紅姐

好正常

FBI帥哥中上樣

好核突

真心相愛

yes FBI帥哥>>>>>>>>>>>>連登仔

條女成程合實個口 用千斤頂都頂唔開咁既樣

屌
隔夜飯嘔埋出黎

未睇都知邊個
佢排牙真係嘔十世都唔夠

同帥哥濕吻係女都緊張啦

你濕吻過學生妹未呀

d牙屎好好J 好想幫佢奶乾淨

有冇backup

負皮 俾柒到傻既男

想嘔

唔會del啦 條友咁厚面皮

屌你老母 圖文相符又俾負皮

俾你揀 佢定連登仔

要幾多錢先肯同佢打車輪

屌嬲

酸

接受現實把啦

睇完除左笑 咩反應都比唔到

有冇人上去個fd打篇報警lun

好撚嘔心
係條女為左上位定條仔俾錢請佢嚟

俾個正評黎

何解

真心架

屌 笑撚死我

條女唔止同佢一個kiss

屌你 講還講呀仆街

屌⋯⋯

有d咁嘅事

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

你入黎前一分鐘仲有得睇

而家仲有喎

個女仔老母報咗警（好似係）

仆街 遲左入嚟 乜都睇唔到

冇野睇

條女個髮型成個假髮咁
塊面又腫到成個 咁都話正

自己Backup，人地Del咗唔關我事

鄧佳華同個胖妹打車輛

開頭以為個女仔係吹氣
打打下發覺個嘴郁左

呢啲先叫做到野 已做仆街仔

勁
咁既樣都食得落

個男既蝕撚哂啦屌

仆街仔之後有人出back up 真係機會難得

呢個世界公平咩！！！！

嘩屌條女嚇死人咩

有d反胃

屌…嬲

Confidence matters

你咪一樣, quote圖覆，同佢一樣咁on 9

以為灣仔星街

fbi?

一開始都以為係公仔

頂睇完有啲想嘔

睇完真係要洗眼

第一次見d咁到有人個樣可以咁撚嘔心